有冇人知係咩傳銷騙案 求知情人士

話說有個同學冇啦啦扮晒高尚生活 日日po相話要買靚酒 買靚錶 買靚車
聽佢講話做中介 賣靚紅酒比啲有錢人
講撚到自己遲啲會好有錢咁
會日日享受生活
我覺得佢唔多對路
佢總想辭左原本份正職 去番果份傳銷
有冇人知詳情

你扮落搭咪知

勸極都唔聽

認真 有冇人知

傳銷撚由佢死啦 十個有9.5個都救唔返 個個個腦都比狗擔走左

見到有個好耐以前識嘅人而家就係做緊傳銷，個個fb post都打哂slogan講自己賺好多又幫到好多人撞哂邪咁

係fd就救救佢啦

可能搵到呢
由佢啦

啲傳銷真係好撚識玩心理

騙徒名稱：Crystal Li / 水晶梨
騙徒電話：5161 0763
騙徒IG：crystal1i

公司代碼：JE147366 （（如果你簽完約，介紹人旁邊寫呢個代碼，恭喜你，你已中伏

升學嘅話就係幫一間叫hkue嘅垃圾私校做，得hotel management 同marketing 揀，但以我所知大部分人讀完出黎同冇讀過冇分別

佢地仲有開啲類似enrichment course 咁嘅夜校課程，分別有英文，投資，同埋幼教。除左投資有少少用之外其他都冇乜用。

美容方面，一間係new skin lab 另一間叫pretty renew。好似仲有一間中醫美容院